【無國界畜牲】紅十字會：捐來口罩許多「不合格」 竟撐武漢紅會不分發

武漢紅十字會連日被外界怒轟公眾捐贈的物資「不到位」，抗疫醫院收不到。紅十字會周一解釋，必須確保所有用於中國醫院的口罩都是高質素，指公眾若捐贈劣質口罩隨時「幫倒忙」。

紅十字會與紅新月會國際聯合會（IFRC）新任總幹事恰帕蓋恩（Jagan Chapagain）承認，醫療物資供應的緊張。對於武漢紅十會被批評未能將中國各地捐贈的口罩送到前線醫院，他說：「武漢紅會近來未處理過類似情況，要在短時間內擴大行動，難免會有不足之處。」
恰帕蓋恩支持武漢紅會「刻意」決定扣起一些公眾捐贈的口罩，指那些口罩不宜給前線抗疫醫護人員，認為前線醫護人員必須用高質素口罩，要達到N95口罩標準，但許多捐來的口罩「不合格」。他呼籲捐贈者確保所有醫療裝備達一定質素，以免大量「劣質」口罩「阻住貨倉」。

武漢肺炎疫情當頭，物資緊張，武漢紅會倉庫日前卻被卻發現堆滿物資，外界捐予抗疫最前線之協和醫院的3,000個口罩被「堵截」，遲遲未到位，又被踢爆有政府官員擅自於武漢紅會倉庫自行取走一箱口罩，司機被追問時竟稱「是領導需要」

Source from

果然只有仆街先係無分國界

推上熱門：美孚人，今晚7點

鄧小平弟弟，鄧墾，湖北原副省長「106歲已逝世」。
鄧坤娥，湖北省紅十字基金會理事長，湖北備災救災中心副主任科員。

被判刑15年仲可以「金蟬脫殼」喺香港「食飲玩樂」

難為領導要幫手處理唔合規既口罩

合規格個啲係馬來西亞領事館比人炸撚左

中國紅十字會同國際上嘅紅十字會係冇關係

領導需要

紅十字會 無國界醫生 世衛
3大垃圾組織